徘徊喺想分又唔捨得嘅狀態

唔鐘意佢屋企人
覺得佢仲係好細個唔識諗

感建分

哈 又一pair 準備分手～開心

同樣原因， 我就分咗啦，你呢？

你同佢一齊定同佢屋企人一齊？不過你講到覺得佢好細個就冇計

唔想同人一齊 就唔好客害啦

你同雞翼尖拍拖定點？

+1 而家過得好開心 忽然身邊冇咗個人係會sad2 3日 但之後好快就move on咗

直接同佢講左問題先睇佢有咩反應

溝通咗先啦

如果你哋係磨合唔到嘅話，分啦！遲早都會分

見到佢又唔捨得 見唔到佢又自己諗埋一邊 係咁諗佢啲缺點

佢都算錫佢屋企人 有時聽佢講佢屋企啲野真係好想屌出聲 又驚佢唔開心

拍耐咗缺點真係出晒嚟 成日都提自己要磨合

你同佢獨處個陣講兩句冇野掛

之前同個冇feel嘅人一齊 拍咗唔耐但分手嗰陣都唔開心咗好耐 覺得自己好賤想彌補佢

依家唔知係咪拍耐咗 同佢攤牌嗰陣佢一嚟就躁底 之前都唔係咁
成日理解錯我講乜 成日帶我偏離軌道 最尾都廢事再摷出嚟講

兩個表達能力同理解能力都差 雞同鴨講

成日諗住遲啲先遲啲先 唔捨得呀

其實佢都知我麻麻地佢屋企人
我想同佢講嘅係我唔想再聽到關於佢屋企人嘅野
唔想見到聽到佢同屋企人溝通 因為佢喺佢屋企人面前講啲野啲行為真係好on9 成撚個小學雞咁

要佢同屋企人唔溝通有可能咩

冇可能 所以係佢未成熟未大個

關咩事成熟大個都冇可能成世唔同屋企人講野啦